請問有無英文懶人圖可以俾外國朋友了解香港發生咩事?

即係類似爵爵貓叔果類, 但係英文版: